大 家 可 唔 可 以 應 承 我

我地每一個手足都好重要
每條命都好重要
大家不妨關心下身邊既手足
如果有情緒問題記得幫幫佢
唔想再有任何一位手足為呢個垃圾政府而死

大家關心下身邊人
我地一齊行落去

大家關心下身邊人
我地一齊行落去
0
0

關心下身邊情緒有問題既手足